[絲打入]頸紋好多有無得救

幫朋友問
細個又唔護理 可能以前肥或瞓教姿勢唔啱
搞到依家有六條頸紋
好醜
依家點搽cream 拉扯條頸都無乜用

想問到底係咪已經無得救
有無方法可以去頸紋
同埋頸啲肉好鬆可以點（身體其他部份都唔係咁

求救

係頸帶條嗰啲絲帶遮住佢

唔通日日出街都咁遮咩
人地以為有咖哩雞

推

冇圖好難傾

掛狗帶, 而家好興

好憎個啲狗帶 啲韓妹以為好靚

佢二十幾歲
但頸紋多到似四五十歲啊婆咁
其他都好好

推 希望有絲打分享下經驗幫幫手

留名

你問咪你問囉 喱到又冇人知你係邊過

老女人

睇醫生 信我 市面上應該查咩都冇用 問醫生最可靠